Sosalus sel 4mal Septemril 1869
Istusid laudas Kohtumees Pridik Awer
Abbimees Jakob Esthal
Abbimees Jaan Leht
Kaebamist ei olnud.
Kohtumees Pridik Awer +++
abbimees Jakob Estahal +++
""" Jaan Leht +++
Kirjutaja J.Ltunberg
Sosalus sel 7mal Oktobril 1869
Istusid laudas Kohtumees Pridik Awer
Abbimees Jakob Estahal
Abbimees Jaan Leht
Kaebamist ei olnud.
Kohtumees Pridik Awer +++
Abbimees Jakob Esthal +++
Abbimees Jaan Leht +++
Kirjutaja H.Dunberg
Sosalus sel 10mal Nowembril 1869
Istusid laudas Kohtumees Pridik Awer
Abbimees Jakob Estahl
Abbimees Jaan Leht
Kaebamist ei olnud.
Kohtumees Pridik Awer +++
Abbimees Jakob Estahal +++
Abbimees Jaan Leht +++
Kirjutaja H.Aunberg
Sesinnane Protokolli Ramat on sannud Kullama
Kihelkonna kohtu polest läbbiwadatud Sonistes    
sel 6 December 1869. 
Kohtuwanem B.  
Kirjutaja  
Sosalus sel 19mal Detsembril 1869
Istusid laudas Kohtumees Pridik Awer
Abbimees Jakob Estaal
Abbimees Jaan Leht
Kaebamist ei olnud.
Kohtumees Pridik Awer +++
Abbimees Jakob Estaal +++
Abbimees Jaan Leht +++
Kirjutaja H.Aunberg
1. Sosalus sel 5mal Januaril 1870.
Istusid laudas Kohtumees Pridik Awer
Abbimees Jakob Estaal
Abbimees Jaan Leht
Kaebamist ei olnud.
Kohtumees Pridik Awer +++
Abbimees Jakob Estaal +++
Abbimees Jaan Leht +++
Kirjutaja H.Aunberg
2. Sosalus sel 9mal Webruaril 1870.
Istusid laudas Kohtumees Pridik Awer
Abbimees Jakob Estaal
Abbimees Jaan Leht
Kaebamist ei olnud.
Kohtumees Pridik Awer +++
Abbimees Jakob Estaal +++
Abbimees Jaan Leht +++
Kirjutaja H.Aunberg
3. Sosalus sel 9mal Märts 1870.
Istusid laudas Kohtumees Pridik Awer
Abbimees Jakob Estaal
Abbimees Jaan Leht
Kaebamist ei olnud.
